[新實況]每日日本電視台直播! (有咸野睇)

[新實況]每日日本電視台直播! (有咸野睇)

1) 轉電視台時間不定 好睇就轉 盡量日劇、綜藝、動畫多
2) 唔係大陸偷LINK APP 比錢買穩定放心
3) 可入去twitch直接留言
4) 720p 畫質

番組表 [東京]

[大阪]

2/11(土)

10時 (香港時間) 開台

日本時間

11時~
５万円旅【冬の上信越～奥飛騨 温泉めぐり旅】照英＆花田虎上＆尾崎ナナ
2017年2月11日（土） 11時30分～13時00分
テレビ東京

13時~
回播
妖怪ウォッチ「バレンタイン ドキドキチョコパーティー ほか」
テレビ東京(Ch.7)

ドラえもん 『ココロチョコ』『独立!のび太国』
テレビ朝日(Ch.5)

クレヨンしんちゃん 【ひまわり組の組長先生だゾ】【チョコレートパニックだゾ】
テレビ朝日(Ch.5)

幼女戦記 #6 ウェブ検索
ＴＯＫＹＯ ＭＸ１(Ch.9)

15時~
世界の果てまでイッテQ! 爆笑!出川イングリッシュはじめてのおつかいライブラリー
2017年2月11日（土） 15時35分～17時00分
日テレ1

17時~
news every.サタデー
2017年2月11日（土） 17時00分～17時30分
日テレ1

FNNみんなのニュース
2017年2月11日（土） 17時30分～18時00分
フジテレビ

18時~
名探偵コナン「婚姻届のパスワード(前編)」
2017年2月11日（土） 18時00分～18時30分
日テレ1

土曜スペシャル「電車＆バスで行く！早春の伊豆半島すごろくの旅」
2017年2月11日（土） 18時30分～20時54分
テレビ東京1

21時~
回播
遊戯王デュエルモンスターズ 20thリマスター
2017年2月11日（土）
テレビ東京1

ウルトラマンゼロ ザ クロニクル
2017年2月11日（土）
テレビ東京1

嵐にしやがれ
2017年2月11日（土） 22時00分～22時54分
日テレ1

22時~
BanG Dream! ★第4話「怒っちゃった!」
2017年2月11日（土） 22時30分～23時00分
TOKYO MX

23時~
SmaSTATION!!
2017年2月11日（土） 23時15分～24時09分

24時~
亜人ちゃんは語りたい #6「小鳥遊姉妹は争えない」
2017年2月11日（土） 24時00分～24時30分

收台

[終於比我揾到個app 可去twitch.tv播

Lag唔lag?

冇on?